子華神=耶穌 香港人=猶太人

一心想帶你地出紅海畀你地釘返上十字架轉頭

屌你老母你好撚煩，。

你講緊乜

樓主子華死忠

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: